求下你比個機會我做兵

好彩老母生我生得早兩日 勉強攞到本BNO
但係又無學歷 又想走
見有巴打攞住BNO去左做英軍
又見之前有人講BNO唔洗住5年都可以
咁就膽粗粗去Army個live chat 到問下
點知佢要住係UK5年先join得 個下真係哭撚左

Sky News: The Ministry of Defence has removed the need for Commonwealth citizens to have lived in the UK for five years before applying for service, ministers announced on Monday.

明明Sky news話唔洗住夠5年都得

美軍好似唔洗

緊缺人才徵兵計劃 Military Accessions Vital to the National Interest, MAVNI
依個計劃基本係想吸納專材 但係好似2017年之後就無左 不過我同專材依兩個字完全唔關事